我係加藉港人，希望俾加拿大政府香港嘅境況，望巴絲幫忙

我係加藉港人
喺加拿大出世 喺香港長大
希望draft封信話俾加拿大政府 香港嘅境況同本地人對呢個逃犯條例點睇
林鄭多次接見外國領事 就知佢好重視呢班人嘅睇法
無奈小弟對件事嘅因由影響 未深入了解
希望各位巴絲幫幫忙可以概括一啲重點 我會將佢歸納
希望各位有外國國籍嘅巴打絲打 都可以向你所屬嘅在港領事館表達意見 越多noise 就會越多人關注
多謝每個香港人尋日同尋晚嘅付出 見到大家嘅付出我相信一日未過 一日都未成定局 我唔願意放棄 希望大家都可以咬緊牙關堅持落去

算吧啦你

你同d建制高官一撚樣

你放棄左加拿大國籍先講人鳩up啦弱智

你同啲高官一樣比人屌老母啦 弱智

想問下大家有無啲有用既source可以擺條link出嚟俾我參考

唔該曬大家🙏🏻

返加拿大把啦

想問有咩直接關係 我想做我能力範圍做到嘅事 你出少句聲已經當幫忙

你把口愛香港

你點解係加籍？

同強國高官有乜分別？

放棄國籍啦

唔敢呀？

身體得誠實既弱智

你search 下蘋果已經有好多遊行當時嘅報導啦。再加上政府係遊行到尾聲時段回應嘅新聞稿。

有心既遊行叫加大政府降低個移民要求比香港人

係邊度出世無得佢揀
起碼人地即使係加籍
都想出一份力
好過你係度屌屌屌
同高官有咩分別？
高官係外國國籍
同時壓垮市民

佢係外國國籍
但想幫大家

文盲？

唔該曬仲有理智嘅巴絲打